【多圖】莊端兒着黑色背心騷噴血身材 網民︰幸福的貓咪

藝人莊端兒（Xenia）經常在社交平台派福利，日前她在IG貼了一張抱着貓貓的相，穿着黑色小背心的她，性感度爆燈。她寫道︰「陪我一起等待黎明」，引起網民瘋狂讚好，除了有人留言讚貓貓可愛外，更有人留言︰「我陪」、「你件衫已經盡左力」、「想做果隻貓」、「幸福的貓咪」等等。事隔一日，Xenia再發功，貼出兩張穿黑色透視裝的靚相，好身材若隱若現。

Xenia貼的靚相非常性感。（莊端兒IG）

老雞

雞

莊端兒、陳婉衡兩個柒頭臭雞唔好擺出黎啦

好撚淫 好想屌

除左其中一幅之外, 其他好似個男人咁

對奶好撚乾身 波形唔靚 唔識衫唔好睇

無bra夾住應該係八字墮奶